留意到牙尾係Cherry Bullet自拍棍擔當

隻手長到

agger

合理

法國真人真係幾可愛

見過？

台豬

星期六見左

長臂猿擔當

酸

令令吖

躝啦

識唔識架你

自拍棍擔當
btw Cherry Bullet啲囡好高質

邊幾個？

my wifus

花❤🐕是你

咪屈啦
純粹想糾正吓你啲審美觀